[不服來辯]人生最重要嘅事物都係免費

1.空氣
2.身體
3.家人
4.天資
5.父幹

無一樣野係要自己嘅努力得嚟
反而自己勞力所得嘅一文不值

你咪能on9啦
免咩野費呀
讀過con 未呀

愛

不如巴打講下？

唔係免費 係用錢買唔到

1. 有錢人24小時恆溫空氣過濾，窮人吸緊重金屬毒霧
2. 有錢人開住冷氣係屋企做gym，窮人吸住毒霧做苦力
3. 有錢人經常旅行住10000呎大屋家庭和睦，窮人日日OT住150呎狗屋日日吵
4. 有錢人 讀私立學校 學鋼琴 騎馬，窮人讀屋邨學校 細細個就要幫手執紙皮幫補家計
5. 做成以上差異成因

都啱，無空氣咩都無

器官移植

食物？